Zodra ik dit deed, en begon langzaam om in en uit de heerlijke schede te duwen waarin ik zo was rapturously engulphed, voelde ik oom's handen dwalen over mijn billen, gevolgd door de introductie van twee vingers in mijn anus.
